自從 Miss Pun 半結業後，人都瘦咗幾公斤

世人逼害我潘

Email都應該試下半結業